無知一問, D莊家股炒上天花後, 其實邊個接左貨?

呢個問題, 有冇人知
好似隻垃圾2360, 由1蚊炒到而家4.5, 個莊家成本應該幾毫子, 佢散貨賺到晒, 但其實邊個會接左?

好似之前隻1034, 跌8成前, 有二日大成交, 但股價唔郁, 即係D貨易左手
其實邊個接左D貨
因為1034 莊家d貨 成本好低, 佢之後掟落黎, 一樣繼續有賺

其實邊個接左貨?
好似d莊家股炒上, 都有人接貨
係唔係d水魚無限? 有冇人知, 可以解釋下

基金佬，有d頭幾個月或1年賺1個double ，之後用個report 引d外國投資者入黎，最後咪散水

大媽

比人炒到咁高 實有d貪心小狗諗住仲有水位接貨 都唔排除洗黑錢

用另一間行嘅孖展接貨

高位成交大有時係左手交右手, 引下D散戶
低位就散戶見平去撈底, 入貨

D錢可能係目的咁過俾其他戶口

微信女

樂觀sir??

連燈仔

唔想打咁多字
簡單講升上去好小散户會買
出貨位一定唔係最高係相對低位出

個最高位做俾老散睇

其實咪同超市一樣
只係高低位大d

你接貨咪知囉懞撚

老散或基金

散戶囉
同炒樓一樣

長期坐艇嗰班囉

基金佬買
有班傻人/被迫嘅人如MPF 供款者，會搵基金佬買股
基金佬同妖股夾好哂，我基金佬買你地公司嘅股，你地公司旗下未上市嘅公司要搵返我地基金佬指定嘅公司攪上市，比指定公司賺筆上市費，同埋上市前要比指定機構持股，方便上市後以高於入市價出貨

基金成日標榜8九成買藍籌股，咁一成嘅錢唔寫出黎，就係呢一成嘅錢當中比班撚樣食撚哂

以上鳩估

利申，從來不買股票基金，mpf 揀債券